有冇識嘅人係深藏不露

識個同學
平時睇落去好cool
一相處起上嚟先發現佢好搞笑
以家先慢慢發現佢識好多野
有時傾到佢 佢會耍走去另一個話題
感覺上好似好容易相處但好難了解佢咁

呢啲人通常食好多女

多數都係覺得識新朋友麻撚煩先會咁

你諗多左啦

但係佢好似冇hea我嘅意思

我覺得佢出手一定好多

冇錯不過其他人做主動多數都唔會say no

綾小路

我真心想了解佢

利申 非gay

唔通我識。。。。。。

巴打覺得呢類人點

好鐘意同呢啲人做朋友
冇架子又好相處

唔通好似d叻唔切咁衝出嚟打飛機咩 真人不露相呀

呢種反差好正

但係佢又好似收收埋埋好多嘢咁 你睇唔透佢
但又令到你好想認識多啲佢
希望可以爭取到機會同佢做知心友 知佢內心嘅諗法

呢啲叫做故弄玄虛

同感
乜都衝出黎柒真係好煩